No 215 protocolli edesiminnek.
Tulli ette Kusta Hännmann nink tunnist et temma om joobnud olnud ja selleperrast ei tiidwat ka midagi, perast tunnist et temma kül süüdlane om ja om larmitsenud ja ka pessnud, ja kui tema walitsejale om löönud sis om temma tark olnud mitte purjun.
Otsus
[Möistis kohus et Kusta Hännmann]
Leppisiwa henda wahel niidawiisi ärrä et temma Hännmann piab kõiki moona meest een päiwi seletamise päiwal tunnistama et temma om essinud ja andis palub.
